地下城個作者係咪中武漢肺炎死撚咗

對上一本正傳已經係2018年出
舊年淨係出咗本九成內容係以前嘅BD特典短篇集扮正傳
你老母套野係咪行上有生之年系列呢條不歸路
一開始三個月一本,之後半年一半,整整吓一年一本,之後有得睇都偷笑
難得主角實力同人格都開始跟上到第一線冒險者先冇嘢睇,屌你老母

同六花勇者個冚家剷一樣,到戲玉先冇嘢睇你老母

小說上年有出阿

外傳嚟
樓主講正傳

咁山形又仆街好多

15. 2019年6月30日 2019年6月15日[書 23] ISBN 978-4-7973-9622-5

咁講真係唔記得呢套野

我要睇男女主相愛相殺

動畫我記得好似都唔係好差？

動畫剩係做第一卷

我淨係記得有條女 個頭好似插住朵花 都幾正

一年一本 唔係業界正常咩

我建議睇小說，每一本都唔錯
尤其56卷，一口氣睇晒好爽

仲有套黑色子彈 個作者吹大曬啲劇情埋唔到尾 仲要食埋動畫化嘅錢就人間蒸發

呢個我記得好似話炒股發左達所以唔寫書ar ma

都唔會完 重追咩

冇錯